{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1725685664/beulaundoteuhotel-pohangjugdojeom-pohang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699174229425&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=50909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229511406&selectedRatePlan=270269395&expediaPropertyId=53896427&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트호텔 포항 죽도점"
    },
    "text": "ブラウンドットホテルポハンジュックド店\\n\n大韓民国慶尚北道ポハン市北区ジュックド路40番キル51\\n\nブラウンドットホテルポハンジュック店での宿泊は浦項で卓越した選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:38個客室、チェックイン開始時間:18:00、チェックイン終了時間:いつでも最低チェックイン年齢(満):20歳チェックアウト時間:正午、旅行関連制限事項:新型コロナウイルス感染症関連制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要なことがあります。チェックイン可能な年齢:満20歳から、ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車(屋根なし)、その他:禁煙施設内:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットホテルポハンジュックド店はどこにありますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルポハンジュックド店は大韓民国慶尚北道ポハン市北区ジュックド路40番キル51に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルポハンジュックド店はどのような特典がありますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルポハンジュックド店ではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルポハンジュックド店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルポハンジュックド店には38個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間はいつですか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルポハンジュックド店のチェックインは18:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルポハンジュックド店のチェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインには付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルポハンジュックド店はペット同伴可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ブラウンドットホテルポハンジュックド店ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルポハンジュックド店では無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットホテルポハンジュックド店の客室内では無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルポハンジュックド店の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットホテルポハンジュックド店では無料の施設内セルフ駐車（屋根なし）が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルポハンジュックド店は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ブラウンドットホテルポハンジュックド店は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 527
    }
}